
                      Vuelve la nueva generación de X-Men para enfrentarse a su enemigo más poderoso, que es Apocalipsis, y tendrán que unir fuerzas para destruirlo. En esta nueva entrega vemos a personajes fundamentales de los X-Men que aún no habían salido en las nuevas generaciones, otros que habían salido muy poco en las anteriores películas y lo que hay que destacar es la breve aparición de Arma X que es sin duda una de las mejores cosas de la película. Creo que estamos ante la mejor película que se ha hecho de los X-Men hasta la fecha, contiene muchos mutantes, una historia muy potente, el malo más fuerte de los X-Men, hasta escenas de lucha mental entre Xavier y Apocalipsis y sin duda un impecable CGI, los fans estamos contentos de que estén mejorando la franquicia, poco a poco pero va caminando.
        
            